發現豬腦只係識入世界波

不服來辯

當代柏金

阿記伊巴

又係豬sir絕殺

呢球ok啦，未算世界波

已經二線左好多年